會唔會好介意以前女朋友同ex周圍

周圍卜野 例如沙灘 更衣室 車
趁老母訓咗 就起廳卜野

你做埋佢ex咪得囉

好似有條刺
仲要中出
好污衊

人人都有過去

咁你都中出返

咁你被佢中出返

而家扑嘢得罪你？
所以話 真係唔好得罪啲毒撚 佢會衝過嚟咬人
其實閣下好多回應都係FF、無中生有，甚至對號入座...
會唔會係你自己嘅問題啊？
利申 一個睇睇下笑出嚟嘅讀者
有時係忍唔住笑嘅

扑

唔知好過知

會唔會就係你俾人屌西爛

推